Fc左，Creamy真心手足黎

次次ig出po都咁留意社會動向😭，打扮又勁韓，大家一睇就知咩事啦✊🏻

已射

港版泰妍

我射落佢小胸部度

哨牙架WO

我用古法撞反正佢

好噁心 不過冇懷疑過佢唔係手足
只係教主成日買嘢買貴咗 然係岀片話啲嘢好貴

豪哥哥 你係咪聽緊kpoc呀

forever we young😢

they keep talking I keep walking

我地真粉J齊晒佢每集唔同服裝呈現既小胸部

今晚 嘆息橋有佢
記得睇

手足黎

電台冇小胸部我唔聽架

牙現wallpaper用左勁耐都冇換過

我中出她

我creampie你

痴線

印家軍想搞事？

無懷疑過佢同男朋友唔係手足，但女近睇唔係話真係好靚

有無咁誇

呢啲嘢講咗收唔返 我驚你會後悔

你地唔識欣賞QQ house wife+小胸部迷泡既好女仔

你估我JB後悔做過愛咩

正過泰妍
利申SONE

creamy 上連登唔好認真

捧殺

我真心小胸部迷，勿屈🙏🏻

又玩抹黑

i said手足 it’s mean香港泡迷既手足🙏🏻

敗喺個嘴同爬牙

Jackie Creamy

泰妍如果唔係似creamy應該紅唔起

上面有幾個p牌身體攻擊我小忌廉🙏🏻
利申blk左

忌廉>泰妍

咁都上到熱門

無合作好耐咁
腎豪就真手足啦

係咪屎家軍?

個樣似hara

唔係啦

真黃信我

以前幾好睇

creamy同sunny不嬲都唔係賣樣架啦

應該企正屎家軍對面

佢條命生得好 臨做中女識左個叻既男朋友

冇話敗唔敗
咁人地個樣就係咁
要靚你去揾屎家軍Rose Ma果D

元朗個次 佢地片都拍埋

唔埋堆都有咁高訂閱，都算利害
岩岩睇過下啲片大部分都係show off名牌野多

會同蘇豪，許賢拍野，點會唔係手足

我一出po J忌廉就勁多P牌屌話醜

邊度話佢唔係?

表過幾撚多次態?
人地食過幾多次TG?
元朗果次咪有埋片. 而家唔知仲係唔係度.
SUNNY 歌又寫埋

同屎老母果D垃圾唔同架WOR?
佢兩個成日係條片叫大家關心大屋企再到細屋企

人地話好驚人post 佢上d討論區 咪搞人啦

黃圈又玩捉鬼了要人自證係黃
所以咪要fc，同前線係大隻仔要自證唔係黑警咁

潮牌我唔識欣賞 唔柒睇
但係佢搵得到 又會買 先分享下

會用而家呢個show off語氣拍片
應該係好耐之前試過真心分享 俾人屌佢show off
佢而家先自嘲潮流教主

我自己覺得條channel好睇在睇creamy同sunny互動
整下野食咁 睇佢地日常生活咁

真心支持佢地黃，但睇片聽到creamy語速有啲慢，令到條片有啲悶同埋Sunny成日影住佢講美人乜乜，我覺得over咗

仲有馬田

佢2個不嬲都係黃

佢地係真黃，咪撚又鬥黃啦

三哥個條片笑到仆街，愈來愈鍾意佢地

弱智架，唔肯定，但9成真

busboy俾人拉左之後佢地都冇企咁前
可能諗通左 以自己kol既身份 企後少少可能做到更多野
打返長期戰

咁佢係唔係標準靚呀嘛

馬田呢排d語氣愈黎愈自大
應該係遷就香港個市場就到攰

尤其睇live
d怨氣勁到聽一陣就頂唔順要閂
見到有新片都唔係幾想睇

市場既錯 要屈就佢拍埋d韓式食物 陰公

發夢見過佢同arho

條小褲褲唔知黃唔黃

人地台灣市場都已經夠做....香港人又西又煩
馬田點會想花費咁多精神就大家呀

肯定喺黃

清醒

以前棚牙正啲

擺到明

睇片都知黄啦，好似舊屎cosplay就當係咩

好撚煩

咁禾比兩張佢用

之前黃大仙狗屋 佢都有同條仔係出面live

首先對事唔對人
雖然佢把好撚難頂
同埋好憎人扮曬野
但係現場見過佢兩個
講完

佢好難唔係

Sunny 哥哥幾時拍片巨大化Creamy個胸

我射佢嘴仔

咁撚好笑既批完黃圈，依家輪到批youtube黃圈？

屌

佢幾cute 呀 心地應該幾好
我都成日有睇佢地

幾時有講過佢唔係黃？
浄係佢同sunny平時表現都唔係啦 玩咩

成日覺得佢成個痴女咁

天然呆幾得意

諗緊係邊個嚟.......

原來又係 YouTuber.......

不如問問“易劉”點解拆夥

另外一位對佢好有意見

應該又未至於自大既
可能係對於現況覺得無奈同不滿啫
有幾次佢都串自己係藍田啦

Jed, thx

佢一向黃 睇佢d片一早知....

即使黃絲都有唔少煩膠 黃衛兵 泛民死忠，覺得煩厭好正常

on撚9
Creamy係金剛crew架
咁都要問係唔係手足呀

佢之前個組合叫易流 想問下佢朋友去左邊
佢朋友好好笑

屌左聲

好多次發夢都見到佢兩個同馬田

見過佢去示威啦同條仔二個咁易認

求detail

泰妍靚咁多

邊忽似

正確

泰你老母啊，邊撚度似啊

佢同大j 兩個69前已經有叫人去遊行

dllm

垃圾Sunny都有人吹捧死MK仔之前喺連登俾人屌到仆街

睇親d片都覺得佢似苑瓊丹

連登見黃咪吹奏，大j同慕容以前咪又地底泥，反而達哥以前喺神檯添

望標題已經feel 到陣捧殺味，引人鬥黃

點解唔可以吹捧黃YouTuber?
唔通要捧藍先啱？

佢同sunny真係堅黃 612 616都見過佢
仲有啱Channel果個混血肥仔 都成日見到佢出現
好撚過個垃圾屎 扮黃 無人見過佢出現

個個淨係鍾意批非政治人物
一有人批啲真。政治人物做唔到嘢
即刻俾人話熱狗分化
係得香港先咁搞笑

我又冇話唔得，只不過有啲格衰，所以冇盲目吹奏，慕容就係一個例子，之前屌bob叔，依家屌屎家軍就洗哂底

利申：唔知情 但想佢死

智障連登仔見黃就撐架啦

根本啲大陸人見紅就撐冇分別

明你講咩，不過個個都有on9嘅時候，慕容都話同bob叔和解咗，我覺得過咗去就算

依家對啲黃YouTuber都會盡撐，不過當然唔係盲撐啦

G杀.Affairs.2019.

易健兒- Wikiwand
› zh-yue › 易健兒
易健兒（英文：Creamy Yick；1993年10月25號—），係香港女演員，2016年開始 ... 2019年：《G殺》 飾演同班女同學; 2019年：《非分熟女》; 未上畫：《狂舞派3》 飾演細蚊 ...

係佢地fans， 但佢地啲片成日巨大化有點on9, 唔係好想同friend 講有睇佢地
想佢地拍多啲vlog 或者飲飲食食就算

屌你哋老母
鬥黃就鬥得咁盡
點解同路人都要踩

佢同許腎蘇豪一齊拍d片好撚on9但又好好笑有時曲到唔明佢地想表達d咩

屌 又係娛樂台班死毒撚
連登寄生蟲
依啲毒撚藍絲係你地啦

有睇片點會話佢地唔黃cls

咁撚醜

不如話連登仔有咩岩心水

的確見過佢幾次嘅

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

連登仔有邊個唔會屌 勿上心

之前係理大見過佢

其實我係用燙斗燙平佢

Creamy不嬲都係手足
真係會出黎 又瘋狂做文宣

利申 好唔中意creamy同sunny

利申 唔鍾意佢地

到宜家就唔好再鬥黃啦

creamy有喺sunny某條片咪答咗囉。。。
明明人哋就好嚟好去
係要屈人哋有心結
究竟係人哋有刺定你有刺

唔化盲撐 重點係佢講得出youtube圈個問題
而佢又想帶頭改正呢個心態
作為一個普通人支持一個自己認為啱嘅KOL有咩問題先？

拉

佢成日扮弱智 好撚惡頂

做乜撚野 係黃就咪搞人啦屌

巴打我覺得你已經唔係眼既問題

黃到發金都要問，有時間去叫fd unfollow 屎家軍種好！

佢兩個又有落過場，又寫歌，又撐黃圈，又唔埋堆
一直以黎都係咁做
黃到街知巷聞啦

豪腎真係

只要係手足都會支持

其實班發夢撚，你地發夢見過咩唔洗唱通街

Jackie?去咗arm channel

泰你老母

樓主傻撚左？
Sunny creamy黃到發金
下次出post 試下批鬥bob叔囉

pull